和理非絕橋，叫林鄭下台，曾俊華上位

不想寫得太複雜，其意念就係，敬酒唔飲飲罰酒，又可以叫做先禮而後兵。

第一，力勸香港總商會，向他們的會員募捐2000萬，給予林鄭三年嘅人工，作為林鄭下臺嘅補償，但需要政府更換，曾俊華做特首，因他是特首候選人之一。

第二，若香港總商會不願意參與，可向當日200萬人遊行啲市民募捐，每人十元。

到最後若這絕橋，林鄭並不接受這2000萬下臺費，勇武派，和理非同全港嘅市民，就可以再發動一次更全面嘅罷市，罷工，罷課。

香港總商會爲何會願意捐2000萬？因為他們會發現若果香港繼續攬炒，佢哋嘅會員損失都唔止2000萬。

若林鄭最終不願意接受2000萬，所有嘅民意都會歸向市民，因為香港市民已經俾咗一次機會林鄭，之後香港嘅攬炒，香港市民都冇得怪責什么港獨，什麼勇武派。

我相信呢個絕橋連香港警察都會支持，因為香港警察已經很攰了！

我亦相信香港市民會願意捐十元，能夠叫林鄭下台，並且能夠換上曾俊華。

香港總商會琴晚同勇武割左席啦

推

食屎啦
薯片選果時話立23條同831框架

殘體字

五大訴求，缺一不可。林鄭落台都唔係訴求，而同佢談判只會令佢有返合法性。要談，應該向中共中央談判。

曾俊華：你班仆街咪撚玩我啦
我係電台吹下水講下音樂唔好？